有無人對意大利統一有興趣

依排睇咗啲關於意大利統一運動嘅書，發現到意大利統一嘅難度唔會比德國差，但係好少人關注，所以想試下同大家分享。如果有人想睇嘅話我先開始打啦

笑x死 隻勞力士係假野來

麻友係雞

星期2出文ok

想知波蘭歷史多d

@波蘭神鋒反轉世界盃 (出局)

究竟幾時出 真心想睇

你都就黎改名

星期二先有文睇

被黑

隊友無腦 果個位輸罰球

癡線蓋清又狙擊

我有

難度係比德國大
普魯士話晒列強之一
而且又有教皇國

佢同你一樣狗黎

決賽見啦牙蘇打手

牙古路買左機票未

出局

垃圾教練雪我 會有報應

出左局應該好得閒

想知世界盃有無復活賽
想睇意大利

廢鋒係屋企睇電視啦

lm

三線尾

泰b

等咗好耐意大利統一，到底係hunter完先，定波蘭入世盃決賽先

Xabi alonso 就xabi
Xavi就xavi
乜野xavi alonso

回錯？

glory hunter 你吹?

Milk出文先

下下呼下下呼

Nbun斬波助攻先

𨳒你老母

想知

牙奶捧親既都出局

佢疤獌皇雜種

你肉酸種

証明佢唔係勝利球迷，鐘意弱隊

世界盃無n賓係觀眾嘅損失